而家被告暴動嗰班手足 有冇諗過即刻飛去歐美申請政治庇護

我睇好多手足都冇被禁出境
大家可以試一試
點都要坐點解唔搏一搏？

錢

都係要買張機票錢姐 你去申請就算未批嗰邊政府都會先會接濟你

人地社運領袖就會收留姐
爛頭卒鬼會理你咩

大把六四嗰啲你所講嘅爛頭卒 都可以走去申請庇護
就算係大陸啊嗰啲不知名所謂維權人士啊 都可以申請呀

出唔到境, 港共入境處見到手足想走會拉人

64 果時淨係澳洲都收左4萬幾個

維權律師收留左可以有新聞價值
外國收留一班不知名勇武對佢有咩好處
同埋歐洲都係睇邊個國家

學生哥 邊度有錢呀屌

支持離開香港去外國玩排先

飛唔到，一去機場就扣

去到之後可以點？

根本就唔會批你出境。。。

法庭無禁出境扣乜撚

E mail問黃台仰

自己知自己事，又唔係什麼專才，只係識火魔和裝修，人地都唔要我

你試有一線希望 唔試就等坐

岩岩問左人 最方便方法 你一入境就同當入境官員講你要庇護 之後啲嘢佢哋會慢慢幫你搞

淨係留係poly一出去就比人告暴動 哩d而經係不公平既政治檢控
夠哂理由申請

其實出面實有國家收
不過點樣生活係問題

有摘名都過唔到入境署嗰關, 除非偷渡出境

因為你一去到佢唔會即刻批你 你起碼要等一年半載
係哩段時間佢地會比地方你住 接濟你，你可以趁呢段時間熟習下當地環境
船到橋頭自然直呀手足

我知第一歩永遠係最難踏出
但哩一步你一定要試
哩一步絕對影響你一世

踢完保佢都冇權阻你出國

果班係摘名未比黑警告先出境比人截

刑事罪可以出境咩...

天真到

暴動可以離境？

法庭無禁你出點會出唔到

啱 不過好多人會考慮生活呢個問題

大部分保釋條件要交護照， 點出境呀

出唔到境

收就一定收，歐美一年唔知收幾多中國非洲難民，有部份所謂難民重要係吹水吹出黎，只係點出境係一個問題

點會離到境
記名未落charge 都唔比你出境啦

要走唔係咁易嫁

加拿大是一個好選擇

生活果邊政府或者其他團體每個星期多數會比d超市禮券你去買野食 同有衣物提供（當然多數係人捐既舊衫）

佢記左你名之後將你列入通緝名單你先出唔到咋

係呀 所以我覺得應該走 不過都要睇返個手足點諗

去駐港領事館

唔得架
要個人去嗰個國家

趁走到好走, 你冇欠香港人架咩, 為自己打算下

做人蛇咩

試咗先

一定唔得
唔使試

隔離post話淨係抄左身分證都出唔到境啦
你仲要話被告果啲

落咗charge嗰班法庭禁埋出境啦
一出境被捉到即還押

你係咪想手足做第二個阿桑奇

逃難唔係個個人頂到
生活整個係由負數開始
仲有要睇手足本身個人能力

仲有班狗依家係咪都等你坐夠48推你上法庭
法庭 保釋暴動一定收護照

有無睇新聞.....

之後再上庭 如果案情唔嚴重 可能比返護照

洗頭艇終於有建設

出到竟就得, 政治ayslum 唔睇學歷工作經驗

點解唔去大使館

直接係香港搵領事先 就咁一定出唔到境

如果只係記名 無拘捕既理論上係可以自由出入境
如果到時入境處唔俾你出境 你可以告到佢甩褲

不過拘捕咗既手足就

依家唔可以用常理去睇

佢拉左你係浪費你時間 佢地根本唔怕比告

唔係個個人嘅保釋條件都唔可以外遊

我明樓豬講咩
反正都畀人告啦 不如自己親自試下先囉
出到緊係好 出唔到都預咗
何必因爲一啲所謂分享 而放棄唯一機會

得罪講句 你又唔識佢 又唔知佢真實身分
可以係對家搵人製造出唔到境嘅假象嘅啫

依啲試咗又無仿 唔好因爲幾隻字連試都唔試

基本上90%都收左
個別人士係因為工作先無收到

比人收左護照果d 法庭無禁你去境既
咁你快d去報失再申請返一本就可以了

所以嗰啲咪唔喺學術討論範圍

保釋唔準出境，你有冇大飛接佢地？

做咩抄我？
但我唔介意

如果個個都走 之後俾人告個班更加冇得走

靜。
拉。

根本唔會收
外國無咁大愛
除左幾個比較出名既成功
其餘果理一定唔會比

唔可以咁諗

佢地付出左太多

昨天新聞先講完

其實而家出唔到境。。。。搵人搭船去台灣先再算啦

德國應該安全好多
美國好多支那狗

Any evidences ?

係因為黑警將佢列左去通緝名單佢地先出唔到咋

乜都喺佢哋講 黑警

如果拉左但警署保釋踢保係出到

聽講個陣好多支那人鳩up話自己返支那會政府逼害就有得庇護攞居留權 正宗人血饅頭

其實叫班手足行船去左其他國家 再飛去英美加申請政治庇護得唔得

其實認真去講
嗰啲不知名嘅被告暴動人士根本你預咗一定做Condom 呢個係事實
係一場運動入面有幾多個黃之鋒
過多10年邊有人記得你啊 唔好話10年啦1年啊香港人已經唔記得你哋啦

當然得

邊出到境

空唔得 唯有靠水路

依家BNO都就嚟平權啦
你覺得收幾百人好難咩

犯法嘢千祈唔好做

算吧喇 平權講咗咁耐

有冇睇
出境先知自己唔俾出境
即係可能全部有登記資料既都上晒list都得

唔係帶着光環講嘢就一定係啱㗎
你試吓真係認真去問啲歐洲國家入境機關
你就會知道其實真係唔會 除非你對佢有利用價值

好老實講BNO平到權既話 我祼跑環繞地球
以而家BNO既數目 仆街英國絕對唔會比你平權

yes.....
要偷渡先得

點會平權到.bno 唔偽淨係得香港有
唔好ff

你真係on99

一早話左
係依賤人 熊寶#241972先會信狗
叫手足自首推佢地去死

做咩咁灰姐
英國內政大臣都出埋聲啦
不過香港人又真係對英國缺乏信心嘅

好似香港d 南亞難民聲請咁

歐洲一年收百幾萬難民
個個都有利用價值咩

去註香港嘅歐洲國家領事館問問先得唔得呀

bno淨係得香港有架on9

你太唔了解英國佬啦⋯⋯
咁耐以黎97後英國幫香港做過咩實質野？
你叫佢出下聲吠下就得

諗起rw講難民營啲情況 聽到都心酸
仲捱撚左成半年定一年先拎到難民身分

有啲國家好似唔使入難民營

真話冇人鍾意聽㗎 一定係難聽嫁啦
呢個係事實阿 你哋要自己呃自己我冇辦法啦
覺得我第一段嘢有問題嘅 一年後答案自然會出嚟啦
呢個係無可厚非個喎 自己睇返雨革嘅時候啊
除咗梁天琦 你哋仲記得邊個阿
香港人冷漠自私 真係唔係第一日知
就算你哋喺連登講到自己一定會陪住呢班被告暴動人士 實際係點大家都知道答案啦
2014就係一個好好嘅例子 冇得否認㗎喎

64個批
史稱血色綠卡

屌你呢啲負面撚真係好撚煩
文宣唔得架啦、塞鐵唔得架啦
和理非唔得架啦、勇武唔得架啦

計我話 你食飯唔得架啦、做人都唔得架啦
做人咁辛苦你不如去跳樓唔好阻住班手足走啦

走得使 好世界!!

中共會好快要香港立23條 <<國家安全法>> 另外來緊中央會無限釋法 暴動應會坐幾十年 同內地人睇齊。

你要話我負面撚冇問題
呢個世界真係唔係個個都係黃之鋒
好似出嚟打仗咁 唔係個個都係將軍
世人只會記住將軍 呢個係事實
有興趣嘅自己真係打去入境機關問
你就會知道我講嘅嘢係咪真啦

#BritonsInHK 聲援#SimonCheng

「我們都是鄭文傑」

- 促請英國政府承擔負責
- 拯救英國國民及前英國駐香港總領事館職員鄭文傑

11月29日（星期五）晚上7時半
英國駐香港總領事館

🇬🇧Britons in Hong Kong

咁姐係你都未試過啦
未試過憑咩係度話唔得

你當自己係condom 被遺棄
我地無當其他手足係condom喎
你唔好又想代表曬全世界

瞓咗幾耐

去找支聯會李卓人

good idea
新黃雀行動

跑過去US embassy博下囉，無計

唔好再扮正義啦
2014 呢個咁好嘅例子 你唔好話俾我聽你唔知啊
理性討論

個選擇好難決定

坐幾年 Vs 一世唔敢返香港
好難見屋企人 Vs 有屋企人探下同接濟
雖然有自由但適應唔到 Vs 始終係心個家

好人一生平安 快广传!!

24号选举唔使理D黄丝，总之投建制嘅英雄记得盖章后在选票上写加油或支持，为建制派打打气! 还要多选几个建制！ 确保全部入闸！

咪就係 好現實呢個世界

搵佢地個d運動領袖

出境即拉， 駁唔過
Btw, morning sir

想搏去人地國家做蝗蟲
要唔要面架

一齊走佢拉唔倒禁多人
直航呀記得

係

當地人會睇你唔起
去到外國咬老綜

3毛空群出動 睇嚟支共好唔想啲人出境申請政治庇護

Yes sir!
睇你講野口吻就知係狗
你都on99
就係冇人當佢地condom先幫緊佢地諗
你就一味散播叫人唔好走
利申 不支持犯法

真

去到做難民你以為去旅行咁好玩？

仲要一世冇得返香港

咁唔使咬好耐
有手有腳咩工都搵到呀

自己答唔到既野 就扮睇唔到
同阿荷蘭叻有咩分別
一年後就知答案

調番轉諗 係香港你又可以得到d咩
果面係辛苦 但始終有機會發番圍 或者捱幾年就重新生活 搵番到份工 正常生活甚至後代都多謝你生左佢係外國
你係香港坐十年八年唔撚洗捱？
你估中共港共你坐完十年八年就放過你比你做番正常人？
就算你坐完佢放過你
你揹住條暴動案底係香港點生活落去？
博士生大學生去搬抬托呀？
咁點解唔走？
利申：唔支持犯法 純粹分析下

德國

唔部唔係問題
第一個問題：唔敢返香港—我舉個實例你知，係歐洲國家黎，有個人比通人通緝，之後佢走左去第二個歐洲國家，因為歐盟國關係，條友可以係果個國度住左幾年，拎左當地passport ，再改埋名就返左去佢本身比人通緝個國家到而家仲做埋老細都無事

第二個問題：好難見屋企人—而家有facetime仲怕見唔到？日日廿四見住都得啦，坐緊果陣就真係見唔到啦，再講，當你去到生活穩定左，你就可以申請埋屋企過去tim

第三個問題：適應唔到 Vs 始終係心個家—哩個問題個答案同第一個差唔多，到時改個名就返到黎，但適應問題，哩個根本唔係問題，除非你係七老八十又或者你去左一d非州剛果伊拉克既國家搵庇護，如果唔係，正常黎講你會好快適應當地生活

中共港共可能覺得黃台仰走得甩去德國, 好落佢哋面, 佢哋唔會再俾多一個黃台仰出現

可以嘅點都要試要走
走

？？？
為新聞價值收留一個人？😂會唔會太兒戲你個講法

同意

香港始終係屋企，去外國點都係二等公民，喺外國冇得返嚟真係會好辛苦，由其是前線手足好愛香港

我樂觀啲諗，暴動罪案底呢樣嘢日後喺社會接受程度應該會比較高，未到想像中咁差嘅

唔通你一世住死一間屋唔會搬?

如果你係去歐洲仲有分咩二等公民
而家唔係諗社會接唔接受你有暴動案底，而係唔好蝕幾年光陰比港共政府

去歐洲做高科技比香港更爽
老實

係自己家呀 但坐十年呀
手足個個十幾二十歲
人生最好玩最緊要果十年去坐監呀

關你閪事咩，你又唔係幫到手就收聲啦，唔好搞到手足

去歐洲留下學仲好啦

越後生越適合向外闖

保釋個啲應該出到境

冇比人禁出境其實好大機會打得甩或者告條冇咁嚴重嘅罪 但係棄保潛逃就有機會以後冇得番嚟
希望手足真係諗清楚先揀

係咪天真呀改個名就返到黎
連指模都改埋咩
出入境用e通道你點搞啊
換身分證你又點搞啊
咁多人識你篤灰又點搞啊
喺香港地冇張身分證你都唔使睇醫生

你去到外國拎左當地passport 你就係外國人 你個身份就係全新 ，仲用乜9e道呀？

good bye sir
墓場個邊sir
你打過去入境處就梗係唔比走
垃撚圾

無謂回應啲無見識既人

仲有, 唔好以為佢哋放返出嚟就真正回復自由, 話晒都係政治犯, 政府會搵人暗中監視佢哋, 一發覺有咩異動, 隨時再塔返入冊

你係返到嚟香港，但喺香港生活唔係用護照
成日要用身分證㗎
喺公立醫院一用身分證就知你係通緝犯
去邊度用都暴露行蹤

怕去外國做二等公民
香港移民數字就唔會愈來愈高

再講，你覺得係香港你就係一等公民？
香港既一等公民係大陸西啊
幾時到你做一等公民啊，訓醒未

中共係要塔人駛理由嘅咩? 桂民海夠有瑞典護照啦, 咪一樣被送中

我估手捉去到外國呼吸到真正自由既新鮮空氣都唔想返黎長住啦，香港只當係鄉下返黎探下親玩下算啦

桂民海係有瑞典護照，但佢係一路用支那港人身份係香港生活呀

境都出唔到啦 飛條毛

黃雀行動2.0

點出境

掃街？
之前去德國掃街倒垃圾果班似係土耳其走過去嘅難民

做咩攞我哋咁高汁高學歷嘅手足同土耳其班農民比較啊

佢好似係喺泰國俾人塔去大陸

幾高學歷都好
去到外國 一架怏餐車已經可以養你住間獨立屋揸波子

總之就係做啲賺到錢嘅嘢啦！唔好咁冇志氣話掃街

同入境官講庇護係最下策
係到放毒料五毛

出名個啲易啲，卒仔就唔知啦。

你就五毛

其實最大問題都唔係出唔出到
一個普通香港人 要移民都起碼考慮幾個月 生活圈子 文化 屋企人 朋友
何況一個為左香港付出既香港人 好難捨得成世離開香港
咁樣一走就係預左走一世 屋企人朋友又會比狗搞一大輪 佢地比狗周到又出事

Btw 冇收護照要走既應該就走到 上左court冇咁harsh 但多數都收曬